林鄭臭西，睇下你個含家產，有你香港幾撚亂

香港人有排同你玩

唔想有排 快d落台唔該

祝佢個仔畀變態大叔屌爆屎眼

唔好落呀，落左仲點比人制裁含家

兩樣野無相衝 你睇下蘆葦聰就知

林鄭都係帶住條狗帶
拖住條狗帶果個係習近平

同佢講已經無用，搵佢老公，兩個仔傾下可能得嘅

林鄭